数以百计的蛋白质信使需要进入核密室，将DNA指令转录成mRNA，并将其送回细胞的蛋白质制造工厂。 在它最伟大的生物学壮举中，人工智能解锁了保护我们DNA的复杂蛋白质 
 从那以后，许多流行音乐制作人都借鉴了他的技术创新，而布莱克则进入了流行音乐的内部圣地，与Beyoncé、弗兰克·欧森(Frank Ocean)、肯德里克·拉马尔(Kendrick Lamar)等许多人合作。 今年我们读过、听过或看过的73件伟大的事情 
 这项违宪法律的连锁反应超出了德克萨斯州的法院，进入了我们最神圣的关系的圣殿。 我不能做我的牧师的堕胎法，就像德克萨斯州的S.B. 8的地方|Lauren Jones Mayfield, 2021年9月20日|时间 
 另一些人则担心，负责任的选举官员会被恐吓下台，取而代之的是党派改革者，他们可能认为自己必须踢开圣殿的大门来保护它。 马里科帕的混乱，丹·扎克，2021年5月21日，华盛顿邮报 
 随着他越来越受欢迎，他开玩笑说，他发现自己是少数几个被邀请进入女性读书俱乐部的男性之一。 埃里克·杰罗姆·迪基，畅销的非裔美国小说家，于2021年1月7日去世，享年59岁 
 然而，正如最近的研究表明的那样，入侵者已经找到了各种进入内部圣殿的方法。 科学家在不应该存在的地方发现了细菌:大脑|Amanda Schaffer | 2013年3月17日|DAILY BEAST 
 换句话说，埃里克，本应是宇宙的金融大师，被隔绝在他的轮子上的内部圣殿中。 柯南伯格的戛纳竞赛参赛作品，《都市》Richard Porton | 2012年5月28日|每日野兽 
 但如果胡佛能窃听最高法院的密室，那么对联邦调查局来说就没有什么是神圣的了。 j·埃德加·胡佛和联邦调查局对美国公民自由的战争|本·雅各布斯| 2012年2月14日 
 对奥巴马来说，有一个懦弱的核心，需要一个内心深处的彪形大汉不断加强。 美国总理Tunku Varadarajan 2010年9月28日 
 在这个内密室里还有另一扇黑门，另一个密室:VIP中的VIP。 世界上最精明的超模|Dom Phillips | 2010年5月31日|DAILY BEAST 
 她的卧房是她的隐居和避难所，她在装修这件事上花了不少心思和时间。 独自|马里昂哈兰 
 在约定的时间，她穿过了瑞纳姆圣所的铁门。 法国的魔鬼崇拜|阿瑟·爱德华·维特 
 “我今天到你的圣所来，还有别的目的，”范尼特先生说。 那些时代和这些|欧文·s·柯布 
 他向医生的密室走去，发现那位先生正不耐烦地等着他。 《水仙花之谜》埃德加·华莱士 
 在我们讲故事的那个年代，走进“二月伏尔”死胡同里的小咖啡馆，就像走进了一个天才的圣殿。 埃德加·爱伦·坡作品|埃德加·爱伦·坡